有無人新年係無年拜？

屋企人同d親戚關係不太良好

唔洗拜都幾好呀 答小勁多狗屎垃圾問題

小三開始就冇拜過
新年對簂嚟講好痛苦
要自已煮 出街食畀人㩒住嚟劏

*簂=我

我，理由一樣

從來都唔洗拜年

而家坐響張床曬住太陽上連登

支那新年對我黎講係一個on9節日

我 出走幾日去玩

咁你地唔拜既原因係咩
咁呢幾日有咩做

我

開心定

同親戚關係幾好
但係唔知點解年年都冇乜拜年
今年仲要有個親戚屋企人早排走咗

屋企人無咋型？

屋企人已經同d親戚無乜聯絡，最多都係去一兩個親戚屋企拜年，年年聽d同學曬命攞咗千幾二千蚊利是都好葡萄。

其實拜年係咪要搵搞手

似係 以前都話會出嚟飲吓茶

咁你屋企人係屋企會有咩做
都好呀有一兩個

我 悶到仆街

都係睇電視煲劇咁過

英國讀書 年年都年拜

有得拜會咁諗
無個陣有種莫名既空虛感

冇*